殺啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

殺到爛臭閪解放軍!

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

blocked 我講你

Give me liberty or give me death

明既

你需唔需要啊柒頭皮

想通過健康碼先over my dead body

中國共產黨 隨街屌死自己老母

存檔死清光

相信 block 你唔係因為你係五毛

宇宙通行症

你只不過係一隻甩咗P牌就喺度亂吠嘅狗

新會然？

唔係

佢數字成30萬，你話呢